有無人覺得麥巴比真係有d似朗拿度

有速度，有射術，又有力量
20歲都勁到咁樣，過多兩三年唔敢想像
呢場波之後又貴多兩億鎊

BBC 都有講
但個情況似奧雲多d

要去西甲先可以提昇到自己

雖然唔知點解可以西甲冇乜大競爭但想進步一定係去西甲

唔獨食既r9

似巴塞時期朗拿度。一推然後遠柱死角。望都唔使望

靠屈速

巴最識用南美球員
皇最適合歐陸球員
每日都同最勁既人練波 有資質好難唔勁

爆成場啲動作真係好似

佢世界盃打多兩場真係皇馬都唔知有無錢買佢

可惜要留係PSG到 本身買佢個價已經高 唔係話佢唔值 但依加要更加高就好難走到

仲係租借定買斷左？

唔是Henry 咩
連外型都差唔多

唔好再踢法甲 佢應該係下一個球王

似Henry多啲，唔撚會跌

亨利19歲邊有佢咁勁

點都係似亨利啦

1.8億歐元就可以買斷 轉手賺一倍以上

Psg唔降級就一定要買

踢法甲踢壞腳

已經接近係全盛亨利既狀態

比空間佢跑真係直接收皮

似亨利

但朗拿度20歲已經係世一
麥巴比而家世幾

亨利大賽腳軟。

享利世界杯廢到

唔離開法甲 好浪費

亨利高d 同埋打大賽唔識入波

黎阿仙奴啦

Btw martial 彈起冇幾年又被收皮

打世盃廢啫

俾psg買左仲邊有可能去阿仙奴
得返皇馬巴塞鏝買得起

大哨第一球連推跌都冇機會，射遠柱搞掂

比利

雲加險簽過

歐聯決賽

9up下啫
希望daddy會放martial 比阿記

咁早打少個，好難發揮

大哨第一球會有埋臨尾一腳燙遠柱

持球衝擊力都好強

留法甲太耐會退步

尼馬就係踢養生波踢到咁

係皇巴姐其實 要做世一一定係呢兩間

奧雲 笑死人咩

要點先靚

扭過艾耶拉時出世未

on9 果兩球可以射得幾靚呀 入咪得

通常呢類球員去到頂級聯賽一大傷就走哂樣

佢勁得黎低調好多
19歲仔 心理質素好好
大把前途